想分享兩首歌

radiohead daydreaming

滿島光 ラビリンス

推
兩首歌個編曲都好精巧 後者編向少少迷幻舞曲 而radiohead果個我真係唔知叫咩
係鋼琴伴奏有好強既極簡主義風格 但係係編曲上十分複雜
我本身好鐘意radiohead既歌 但係呢首一年前既歌今日先第一次聽 望住佢個mv 令我諗起滿島光既迷宮 兩個都係鳩下鳩下咁走黎走去 無目的咁亂行 將唔同地方無邏輯咁連接埋一齊
當然thom yorke果個既精神狀態差好多

推

仲有呢個album